梁家傑：反送中運動演變下去只有兩個結果，一是「攬炒」，二是中共退讓

反送中運動演變下去，不外乎兩個方向，一是「攬炒」（兩敗俱傷），林鄭及其背後的中共對反送中運動的5個訴求寸步不讓，香港人持續抗爭，應驗林鄭口中的粉身碎骨、玉石俱焚。

二是其中一方退讓。反送中運動早期對示威者的「不流血、不受傷、不被捕」叮嚀現在已成空話，只要到過現場，見證過年輕人前仆後繼，就會感受到衝衝子們（勇武抗爭者）及後援力量Now or Never的決心。要一方退讓，就只能是中共一方，兌現《基本法》「一國兩制」的承諾，放棄提早27年令香港一制消失的圖謀。

不完美 但可以接受

支持攬抄

兩個結果都係我哋香港人想要

放心，中共一定唔會退讓

攬炒 撤退 留底空城俾中共進註 一國一制

2個結果，年輕人都賺

所以我地冇野輸

一最想攬炒，d樓去返一球一層，

［香港人入］8.18 人數好重要，但理性係關鍵

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

一國一制啦
愛國人士咁愛國,實唔覺得有問題
後生又覺得攬炒都可以接受
應該係最大公約數

係得班移唔到民既中年老年黃絲唔想

818 3pm 維園
818同69,616一樣 極為重要
代表呢場運動有幾多民意授權
亦代表呢場運動可唔可以走落去

大家聽日全民做文宣
Airdrop，upload上ig fb，印出黎派，貼連儂牆
每個人都可以出一分力
最重要梗係叫埋屋企人朋友一齊去啦

支共

64中共有冇退讓 一步都冇讓 殺曬所有提出問題既人
不過都感謝你提出香港剩下來既唯一可能性

你呢句真係講中我心聲

唔係個個藍絲都有外國護照
尤其是班新移民 好似連支那戶籍都冇埋

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

佢唔明 攬炒 既最終目的喎

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

818 維園見
五大訴求，缺一不可。

因果由國 容港治己
黃台之瓜 何堪再摘
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

中共不斷製造白色恐怖點會退讓
一發不可收拾下攬炒係最後結局